13/5 林奠生日 各區和你sing 現場情況

各區直播

重溫

生乜鳩日呀
謝醫生忌日咋屌

都係生忌

#太古城中心 #和你sing
1936
中庭約50人市民聚集
大聲叫緊口號😚
❗️街坊請帶身分證落街
❗️太古大量喬裝狗全世界醒水

⚠️根據admin觀察，今次喬裝狗大部分2人一組，至少已經有8pair

沙田直播

#天水圍 1936
30+防暴繼續柏慧7仔對出罰企
1狗7人仍然停泊隔離馬路

#太古
1939 moviemovie 現有15藍5白

死忌

攬炒SHK

推

周圍都多人

推呀

真 收連登冷氣軍師皮

次次話係狗出文宣
自己出多啲街啦

銅鑼灣都咁多人

冷氣軍師不願面對現實
連po都唔推

熱門一個po都無

我果區無人

而家好多真手足都唔上連登

出晒去自然無人推post

Apm懷疑有著反光背心揸住cam既便裝狗，手足小心，做足防護

大把冷氣軍師冇出啦

得幾十人 叫多人？

點夠冷氣軍師多

太古

多過你喺屋企

d狗唔知係咪想等鋪頭閂門先入黎

幫推呀

幫推同報哨

夠令佢地早收就夠架啦，
多人反而難走

1950 #沙田 #新城市廣場
有新城市廣場的保安在市民附近放下一張通告，指市民進行宣傳活動。如果閣下無視公司的要求，將會進行法律程序。
#立場

無錯

警狗遊樂會 一架大巴 一架白車

新城市六樓，5隻便衣狗望到實一實
手足們小心

sell hk擺明當大家狗咁撚

堆

31/12 大家一齊倒數就好似昨天的事

影相報哨

乜鳩

理鳩得佢 咪由佢擺囉 我睇你點撚樣告

好多防暴呀屌

2003 #荃灣 #荃灣廣場
荃灣廣場門口外有20多名軍裝警察戒備。
#立場

印象深刻
10,9,...

咪係行街告乜

Push

出呀

set 時間啊
唔好咁夜

生日快樂喎

旺角三個場係咩事

連登示威日特別多五毛

#太古
2005
太古城戲院對出
約30藍白軍裝戒備
有圓盾
有狗用cam長期拍攝戲院外門口

日搞夜搞遲早玩爛

2005 #旺角 #朗豪坊
旺角朗豪坊的保安關閉正門。
#立場

坐係屋企咪最好咯

可以點爛

佢講緊共匪玩爛香港

總有方法

旺角勁到3個場都有人
退場小心

爛咗啦

2008 #太古 #荃灣 #大埔
荃灣廣場，大埔超級城，太古城中心的門口都有防暴警察或軍裝警察戒備。相信稍後會進入商場驅散並在中庭設立封鎖線。
#蘋果

#太古
2008更新
太古城戲院對出
約30藍白軍裝戒備
其中大概20上咗頭盔
另外有部分係ptu藍狗

有圓盾+胡椒噴霧
有狗用cam長期拍攝戲院外門口

四圍都有便衣狗同狗車等緊你地散水

快撚啲散啦

今次搞呢個活動係做乜鳩呀？
走出黎自high？

方法咪由得我地唱

期待

9唔搭8

睇時間啊

荃灣
愉景新城週邊3隻3隻藍曱甴咁企
狗屋正門口有綠曱甴
荃廣多狗

同文宣d地點都冇關係，根本d人唔會聽軍師點轉咩場2點聽佢order行動
去都係去果幾果，當自己係大台既軍師可以收一收皮

目的到就走
唔好拖

On 9

保安出左告票, 新鴻基->啟勝

當笑話睇
軍師柒足咁多次都有得再柒

保安出？

德福有藍衫狗呃 OT 遊蕩緊

Pish

和你sing要用地區gp 哨

荃灣廣場警方入場

成班傻仔為做而做
搏個畫面有咩意義？

手足出晒去
係得啲冷氣軍師係到捉鬼

話之係邊個 總之阻到馬迷睇馬 馬迷就要佢死全家

shk收皮啦

再咁串我地 日日來呀

朗豪坊有便衣係戲院電梯入邊

巴打熱狗 ？

又開始話冇用喇畫面撚喇

太古好多便衣。不過 黃晒

2016 #荃灣 荃灣廣場 警員 已令商場店舖拉閘 驅散所有在場市民

同意唔好搞咁密的

民意可能反彈架

入邊

到底今日既係鬼搞 定 直必

商舖究竟會怪手足定黑警？

-o-o

唔係告票黎
警告信

都係個句
只要班狗全面入場搞到拉哂閘
其實已經轉得場
唱歌只係一個觸發點

事實係今日多區到有場一隻狗都冇

荃灣友返屋企食飯啦

唱歌無落閘，啲狗一入場即落閘

睇下本身咩立場

唔夠狗力

和你sing係可以幫我地assess日常狗力

青山
講事實

和你唱算係搞得最耐

其實榮光出已經唱緊，只係果陣無狗入商場

其實係可以返屋企，但係手足通常戀戰，一陣落閘又亂拉人

祝柒婆生日快落地獄！

賀佢老母

兩睇
另一邊都可以試應變速度

唔好咁老定

同意

2016 #荃灣 #荃灣廣場
軍裝警察按照一貫慣例佔領不同樓層防止市民聚集。荃灣廣場有警察指揮官向市民廣播市民正參與未經批准集結和干犯禁止群組聚集條例。
#立場

狗仔入場就閃

班友根本attention seeker

#銅鑼灣
2022 便衣首領郭sir落咗時代廣場2樓
叫身邊啲便衣影大頭

下年變你生忌

林鄭

本身有既定立場嘅
唔會因為做唔到生意而怪罪自己人

Ifc唱撚左成個鐘都冇狗

搞手根本冇考慮過呢樣野
一個二個毫無紀律約束

hi sir

啱啊 黑警冇紀律約束

黑警點會冇啦
人地發顛係劇本黎

邊有咁易

所以要檢討有共識，最好有一group一group，不過太理想化

好想加入，但dse未完

2020仲講民意

返去溫書啦

轉場去又一城

吊頸都抖下氣，溫左成日地理

深藍會話手足嚟唱歌=引嚟狂暴狗=搞到佢落閘

虛則實之 實則虛之

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

溫書啦
唔好上連登啦
努力入暴大仲好

上次成百幾二百隻入晒去 畫面太肉酸
成堆垃圾喺個甲一級寫字樓商場出現

荷里活廣場各出入口都有狗，上次冇封到鳳德天橋今日都封埋，入面有便衣二人一組巡邏，小心跟尾狗

Dse緊要好多

CBD既商場入夜佢由你搞

覆咩post去溫書呀同我

日日都有溫，盡量無睇直播，已經忍緊，做緊港豬

光復香港
時代革命

考完DSE啦, 想做毅進仔咩

呢啲唔係一早溫好哂嘅咩

冇狗撚好悶

無人性㗎你地，唔洗食飯咩

越唱越有士氣

加油
Dse地理勤力就ok
唔識就放上黎問啦

其實做毅進仔做金手指未嘗不可

食不言，寢不語

太古嗰啲便衣係曬u 記 catalog 出面
仲有Manning 哈根大師

老老實實
你睇今次揀啲地點已經知個搞手係乜都無諗過
淨係一味諗搞活動
屌佢老味入油塘都up得出
我唔會話係鬼，但係豬隊友走唔甩

各台直播

(蘋果直播)
賀佢老母林鄭生日各區和你Sing

LIVE
#香港大紀元 #香港新聞
【旺角和你SING】大紀元黃瑞秋報道

【香港直播20200513】觀塘APM現場 Jerry報導| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

「直播」賀林鄭月娥生日5.13沙田新城市和你唱

賀佢老母和你唱：沙田現場

荃灣大量狗 成功令啲鋪拉哂閘 又無人被捕 邊個話賀林奠無用？

其實9點sing完都夠啦

不完美 可改善

搞手係咪是旦google完就算

手足又搞朗豪坊做乜

荷里活廣場正門10防暴企，2防暴巡邏
中原地產附近2防暴巡邏
荷里活C1出口有5-6防暴
天仁茗茶外有5-6防暴
連儂牆對出有1白衫加數名軍裝企
鳳德天橋有5-6防暴企，2個防暴巡邏
發夢見到，簡單講圍住晒，手足小心

push push push

咁味好囉冇生意做

太古d人叫到冇野叫

商場內無客 只剩下手足 be water

朗豪坊 21:00
各自努力

老老豆豆班黑驚一開始唔打壓
唱一兩日無癮就無人繼續啦
點9解佢地咁撚蠢

威呀麻

我剩係見到每搞一次，d黑警就走圍打人，越來越多人憎d黑警

堆人叫到差唔多就會走
係睇你堆狗幾時衝入黎炒熱個場

上次唔係架

太古之後個tue成二百隻狗入左去

係咪太多商場唔夠狗？銀座無狗

有便衣狗拉人

新城市有便衣

沙田已拉人

新城市便衣狗9噴

今日活動要檢討下

太急無宣傳，太散又無咩目標

不完美，可接受，要改善

立場一人中伏被捕!!!

由便衣捉人 到 防暴增援

1分鐘

阿sir坐底都ko你地班垃圾

今日班狗唔敢出手

因為林鄭生日

相信係上面落左ORDER唔準有不良畫面今天出現

沙田得兩隻狗撳一個
維持8分鐘都係咁
但都冇人救

沙田嗰個 做過咩 ?

下次要救人

做左乜要拉?1

今日啲參與者冇勇武意識

做忌?

???

叫口號都襟低

明顯係

噚日得慈雲山個偏遠地區，都成百狗

我都唔明全黑做咩，可能tg 俾人伏

一堆羊對住一隻牧羊犬

唔係得兩隻狗咩..應該夠時間救

好似想裝修...中資？

要捉你唔係全黑都捉得架啦

起碼要有10個先夠2隻狗打

証明我好燈
一開口就出手

應該有人帶風

好似話想裝修喜茶

得自己?

有眼耳口鼻
有心跳
呼吸
都是錯

勿做灰姑娘

其實成堆便衣販冰兵係各個商場

唔係時間問題啦

立場話 板板聲轉述炸未必係既

想姐，唔認無人知

沙田懷疑有人用胡椒噴霧襲擊市民

傻寶寶了

手足俾人拉啊
咁少人討論搞乜鬼
好燥

不過商場咁重閉路 唔值 街都好dd

一個人去做裝修？

好明顯有d狗帶頭，咁多狗裝咩傷

仲要全黑

冇block bloc救俾狗搵到仲難甩

頭先條便衣狗咁上鏡
有冇巴打幫佢cap個大頭出來俾大家欣賞下

可能有便衣狗帶...

但係怪怪地，有軍裝都裝修？

根本就冇用冇勇武係個場到
應該咁講
今日個活動普遍都少人，去得嘅大多數都冇諗過會打

好老實 , 有啲大意喎

頭先嗰兩隻便狗 , 有一隻無帶罩
成個狗樣啦 咁都唔防犯

話兩個 救走咗一個

九成新手
今日純粹唱下歌

商場爛？

兩隻狗一開始勁淆底 蘋果影正面 可以重溫

會唔會太密
本身禮拜先炒完黎 今日又個個番工仲攪咁多區邊夠人

利申岩岩先放工

仲有, 和你唱 點解要全身黑衫

又屈架喇 再造勢封成層 再告哂成層限聚或者拉哂

板板聲未必係裝修。不過閉路會影晒

所以唔好話人送頭唔送頭，根本你係黄既就算呼吸都有被捕既一日

呢句好笑

根本而家勇武仲係有d唔夠奸

好心痛

沙田有啲狗胸前點解有獅孑logo

咁你就明冇乜人撐
好無目的好無聊

自high，大把章啦，唯獨最應該show果個號碼章偏偏收埋曬

各位手足要好好保護自己！

涼住冷氣呃OT

S

A

嗰個眼神係超驚慌

個手足一個人裝修唔係掛？

可能林鄭生忌呢，意頭

區區一齊散 不過冇人理

而家連普通藍衫狗都拆咗冧把

根本就logic問題
你做勇者都唔入商場啦，有入無出
真係仲當緊上年10月城市個時？SHK加曬cctv黎拉人啦。
九死一生既行動請你地唔好義氣用事

第一，宣傳不足
第二，大家怠懶左幾個月之後仲未恢復
第三，黑警進取左，會有一定危險

搞手要留意
少人危險嘅寧願唔好搞

係

有無人可以拆到戰術頭盔啲燈代表咩？知己知彼好喎

真係好驚呀...啲商場

新城市有兩隻狗係白領打扮 一男一女
from蘋果

應該用黎分小隊only

今晚大勝未？

便衣狗頭目? (好似係)

商場啲4k高清cam尻毛都影到
唔好為咗個幾下就比狗咬啦

諷刺

和理飛唔係成日話唔需要勇武架啦
咁呢架咪唔出現囉
利申: 比人屈左5毛屈左十年

低智生物用嚟分辨唔好上錯車

好簡單
張文宣一出 全世界都講明好鬼 地點又唔正路 設計仲衰
你哋都仲仆出去 好似簽到咁撚樣
點幫？

好威呀 各位 又撚狗喇
今次行動林鄭覺得好受威脅

唉
屌
自己安全最緊要
乜藍店都及唔上手足安全萬分一

同埋想講上得山多終遇虎，行得多會腳濕
有經驗做咗好多次嘅都唔好掉以輕心！

痴撚線 犯左咩事要蒙頭呀 ?

on99 人地乜都無做

岩呀 但你唔好亂屌人啦
一陣比人屈你係5毛

個個好似你咁醒？

明明事前討論得好少

講咗幾多次
行動要有目標
安全最緊要

隻狗蒙手足頭

人地講個問題出黎
就係到暗串9人 兄弟爬山喎

屌你地班連登仔囉

勇武手足俾人拉咗都冇討論、冇人跟進

又係便衣狗

如果討論得少你仲識去？

呢D傻閪唔好理佢啦
過左成年都係咁撚樣

64616642星火

有冇人知便衣出手前有咩事？

屌晒你地班連登仔

勇武手足係新城市俾人拉咗都冇討論、冇人跟進

唔使諗咁多架
有人搞就要去架啦！

有朋友跟進中

支持

狗好似影緊市民大頭

我真係經過商場附近嘅餐廳見到好多便衣狗一早埋伏

上黎提一提大家 都俾人話戇鳩
真係好撚灰
你估我好想見到有手足俾狗咬？

樓主繼續帶頭叫更多人出去呢啲行動囉

收工番屋企都見到周街有差佬抄牌
你就知佢地有幾多便衣係商場拉人

切勿以氣用事做行動

做乜鳩搞朗豪坊

咩歌黎

有冇赤柱直播

朗豪坊保安今日暫時做得幾好, 一早鎖晒門

唔係有赤柱咩